[屯元天] 除左扑爆輕鐵入閘機

聽朋友個朋友個朋友講
話佢發夢夢見只要擺路軌既石仔上路軌
輕鐵就要收皮焗住停
仲話夢到有個風水佬話凌晨仲要係吉時添

黨鐵請咁多人企站睇跳閘
咁得閒企係到不如去清下石仔啦

太子CCTV呀黨鐵
今晚見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跳閘 爆機 石仔

唔好只拋石仔，要有d顯眼d既物件，小心司機見唔到，列車出事

放石仔上路軌一定睇到 連續痴住擺20舊既長度司機都會落車清 唔會搏

利申 朋友個朋友個朋友發夢都夢到

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

如果司機睇唔到/睇漏眼成車人team kill
用路障好過用石仔

要放幾多

記得以前有fd放硬幣落路軌，輕鐵駛過之後會扁咗

唔 work 㗎